香港電台：印度新型肺炎確診個案突破1千萬宗

印度的新型肺炎確診個案，突破1千萬宗，成為繼美國之後，第二個確診個案超過1千萬宗的國家。美國現時累計1745萬宗確診。

印度過去一日新增2萬7千多宗病例，累計14萬5千多人死亡。當地傳媒報道，印度確診個案的增幅逐步放緩，意味疫情正逐步好轉。報道又表示，目前有三家公司正向印度政府申請新冠疫苗緊急使用權，其中包括輝瑞疫苗，當局正審核申請。

客觀陳述數據 都俾你屈做鬼
想連登仔唔鬥黃仲難過香港獨立

起吓佢底，睇吓佢平時開post講啲咩都知咩料